FIFA21 Ultimate Team不推文討論區 (89) 1001幾時先識開po

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

22: DR獎揀咩好？
答: 揀錢=50k. 揀pack= 中真朗=7m 手氣差少少中朗都有1m 如果真係咁黑仔中kante salah都有300k 唔明點解會揀錢

我愛EA！

1001唔開po 真毅進仔

搶撚完唔撚開

推

Freeze Bolasie / RG Jesus ??
ST位Bolasie唔知食咩chem好

bolasie hunter/engine depends on你打法

SORRY !! 我唔識開~~~

你有冇用L1 call 前插？
如果你係禁區頂騰雞，就只可以控制心態，不斷短傳，禁區頂留一隻換邊，其餘onetwo，一段時間D5/6啲對手會走漏一隻，到時一劍封喉

另外，如果對手未埋，玩吓假射/ball roll，對方知你識少少sm，都會驚畀你扭唔敢埋咁快，反而你早早轉身背對佢，人哋一睇就知你2仔底，下次會埋得好快

我都唔勁，不過少少心得分享希望幫到你

真。RB Laimer

隻laimer勁到

打ST位，pass應該冇乜所謂？

做完Gnabry冇乜$$了

engine加埋速同埋dribbling

德甲隊必做

勁過隻mukiele好多

又勁又平

已經有mukiele仲做laimer有啲重複咁，同位兩隻

strong link klosterman/alaba

83 + 85
係咪大後日都好似係德甲？

同感

mukiele打中堅囉

岩岩第一次奴icon
golden goal 個種爽快 cls

咁有啲人無做mukiele

mukiele Def awareness超低
如果玩德甲都值得做

我強迫症 見到7 chem 有d 唔安樂
但依家我會考慮

mukiele 打CB勁過打RB 7chem 都唔怕

右閘用嚟打左閘會唔會相差好大
想用嚟頂普金Davies

唔怕marking太低咩

咁平整左先
少少錢跌都跌左啦

delaney + kloster
轉 kloster + mukiele ?

用落唔覺 速+模組>marking stat

無哂肥啦

過幾日仲有隻德甲？ 哪有錢。jpg

過十萬都叫平

朱門酒肉臭

德甲fut freeze 出既SBC futbin 都係正皮>負皮

每次隻lenglet畀人chur爆條氣換佢入嚟頂中堅位都心驚驚

friendly first own大軍又增一員

80+換左一堆肥返黎
以呢個數值黎講都算值

Ash巴，隻OTW Suarez係咪可以出貨？

德甲隊波咁都係砌張loan 打friendly 算

又平又勁 性價比高

想知呢隻好唔好用見佢防守覆蓋率得中，我打開左右兩閘留後

liverpool

Sony今個禮拜得21win咩事！

skywalkercch前世未入過波？ 奴volland解德國人入波入完放低手制仲係咁搶波入

4球已經full team

星期三出表前放

俾ea script?

巴打走先，我幫你擋住，班技術撚好快進場

轉RG Griezmann點睇？
IF Benzema射波又冇Suarez咁高
都要90k

好用

又唔見小朋友畀人script?
技術唔好就認啦

83+ x25 同埋base icon pack

隻3腳真係會比人封殺

Werner
羊
7chem福
7chem son
7chem mane
華Dee
點揀

用單箭頭陣入場轉咪唔洗7 chem

即係入左場就唔會理你點轉？

入場前10 chem,入場後轉陣都係10 chem
後備入黎 5 chem

Set 進攻防守果5格，每一格都可set 唔同陣同戰術，唔洗襟pause換位咁麻煩

大後日利cm會唔會係阿諾

問多樣
其實係咪成隊100chem 就得？
定就算100左 但有d錯位 默契都會加唔足？
好似係後者？

已掛

IF Suarez(我原本用緊OTW版) / IF Benzema ??
Benzema個積極性好低

隻德甲仔入場踢防中好似唔差

咁夜叫我

兩隻都垃圾嚟

griezmann點都好過benz suarez幾十倍啦
靈活輕身勁多走位又勁

真天魔不嬲戇鳩㗎啦
上面條友不嬲成日狙擊sony

仲要追擊到幾時

留左好多pack唔知有咩用

Felix potm首選
雖然唔平

我覺得佢走位衰過rg griezmann

貪佢靈活啲

想問問個防中位除左can 以外仲可以用咩搶得之人?

Zakruxxx 勁到仆街

我都有諗過, 不過mm 打防中會唔會有影響?

呢2隻入場轉防中

好難夾chem 做loan 打swap用算

唔會 top 3 RG防中

thx

想問下有冇freeze torreira 食評
想用佢頂mendy個lb位
上網冇乜鬼佬幫佢做review

ching torreira 有冇食評
想用佢打lb換走mendy

我冇玩過 不過睇落係2種唔同風格 torreira咁細粒冇strength做唔到mendy個種防守 似係簡迪防中type

有d心思思想砌隻adama

冇用過見有ching話勁

隻rttf klosterman 火箭 呢隻真係超屈，防守top tier，重點角球成日搶到點入波

見佢防守stat幾勁 又靈活d
本身防中位已經用梗狗也不 唯有等下有冇巴打有食評
一換佢成條防線好多野要換

英超精英球員個pack有冇機會開到if？
想留力等星期四先開

直頭係快啲既簡地 識得伸腳去攔波 但太細粒完全剷唔到波
jockey move好快 1on1有神力

Lb既話mendy啦
我入場調torreira打cdm就好用
不過你有狗也不屌，所以無必要用佢

ching係放佢係咩位？

佢講緊防中
左閘嘅話mendy都得冇必要刻意換除非夾chem

有冇人做左adama換Mendy, 大唔大分別？

我都係,見成仔係咁吹奏用佢7 chem打cb

adama入到隊一定做

乜事隻朗又升番

明白 睇黎真係要買隻番黎試

要啦，搵佢打cdm，
連勝3場上17w，零失球

有無巴打打算賣隊等toty

賣完夠買兩隻

但係搵佢打cdm既話調邊個去打lb

Cdm chiellini

整咗隻adama

EA又提早in pack

琴晚試左4場7 chem cb
撞得開包皮牙朗 又可以後追
真係要做

後備得5chem, 如果個後備周圍全部都紅線冇link, 佢會keep住5chem定變0chem

2隻法國ST

今晚再有法國ST sbc
一次3隻俾你揀

我調gaya落去，之前手痕做左佢試下咁玩

5chem
後備一定5chem 唔使理點link

呢兩隻都好勁

張dembele又一球嘢

咁實full chem到啦

本身諗住做adama
睇黎可以睇埋兩隻法國st先

點玩 俾個sbc 我砌啦

而家開80+搏下先

西甲終於整隻似樣右閘

後備cm 放佢cb都 5chem?

真係出呢啲?
希望5隻sbc

應該聽晚兩點in pack 但琴日估隻法ST 係dembele
咁sbc 果隻而家似意甲

咁adama hold一hold先

dem可以唔洗諗住用

Yes

thx bro

出左喇 提早in pack
鬼佬開live都中左喇

左閘, 而家換返mendy
Mendy 防守勁太多

想入里山 但貴到仆街請問84同82分別大唔大？

睇stat仲以為差得唔遠
後備換入黎踢左幾場好似冇咩特別咁

兩個用過
可以答你超大分別
一隻係簡迪
另一隻係入到波嘅簡迪

佢佢要打cdm，打lb發揮唔到

聽日隻SBC係正氣馬嘅機會大唔大?
西甲嘅前鋒應該得佢同電話佬

Icon cdm Gattuso 定 Pep 好d ?

啲sbc玩轉位 我估兩隻都唔係

futbin冇

張dembele唔知要幾錢

冇可能係
一定要其他唔可以用position change 轉到位既人

多謝咁多位ching既意見
咁我用番依家個陣算

呃你做咩

500k都偷笑

本身仲諗梗sbc個法國st係咪dembele
依個可以疊埋心水砌adama算

EA一隻好嘢都唔留俾sbc

snipe唔到法國前鋒 兩張都冇

應該Price range太低
基亞連尼max 42500 冇人會放

CHIELLINI個模組唔知打CDM手感會唔會好怪呢

有冇細stats兩隻法國st超meta

應該要2點先有

睇來星期四又要玩吹博佢老味了

都係唔中

Loading screen又有新freeze player抽？

in咗pack仲要等2點先睇到細stat係咩玩法

啲人話要2點先用得

好似之前leak 紅卡咁
用唔到睇唔到 直至正式開放為止

隻moreno100000得唔得

dembele都仲係唔太識傳波

依家隻隻出親都過10皮, 完全撚唔過, 今年一隻freeze sbc都無做過

往年futmas起碼都做10隻8隻

抽嫁喎

冇人會追po睇下上一頁講野

兩pack80+

我知, 純粹見到ea為左cap水咁撚9, 連futmas狂出sbc既傳統都變撚左pack promote, 真心吸血公司

仲有冇巴打未做Beckham 罰球任？

好彩尋日放左IF 賓耶

第一日咩

黑卡 里山 同 黑卡 Llorente 分別大唔大
用adam 就要轉黑卡 llorente

隻adama好抵啦
英超最強左閘
今集toty左閘又九成唔係英超

尋日下晝先中Dem

Rg version

mendy果日5萬, 佢廿幾萬, 大把youtuber都話佢op, 咁仲叫抵見人見智啦

英超人要入隊冇咩難度
不過5皮幾就買倒吹得既mendy又唔見得會差過adama好多

無隻做得落手
D untrade 肥duplicate到開唔到pack

Search Freeze French ST
Search Freeze French ST
Search Freeze French ST

所以對比返往年futmas今年真心唔知ea玩乜,又亂咁轉位又op

唔講遠,上年futmas都好多隻做得過

adama模組不嬲都又快又好撞....
仲要贏撚哂stat
唔通幾萬蚊送畀你咩

strength高11點
marking interception 高4/7點
pace高5點

mendy inform一次都唔會加咁多點key stat

仲未計finishing過70 dribbling 92呢啲
即係可以攻埋

即使想轉陣都可以放喺sub後備放出嚟打邊/打防中/打閘位都得

咁都叫見仁見智我都唔知講咩好

真,佢係後備真係百搭,重要HH

lm

撞得 仲要識入頭槌 條友好撚頂得 成隻vvd咁

用家表示最大問題係冇氣
MENDY 好少少
其他我冇投訴 本身用開mendy

平到

正常stayback肯定夠氣
除非開fast build up/閘set balance/成日靠ai pressing
題外話 今集啲弱智ai pressing真係好嘔心

俾if alba我

個個做完隻adama個個都話正, 都話抵, 我講句見仁見智都係on9, 我old sea food仲懐念緊上年atal, acuna果堆

atal唔講佢隻人勁到cls, 上年個26 all player pack, 10皮左右咁既價我就話抵啦

Alba 真係有愛先得

balance attack ok啦

搵緊
未有人放

但上網睇到已有人中咗cdm 基亞連尼

有咩好嘈 有錢有肥做咪抵 冇錢冇肥咪唔抵囉
利申 唔抵

atal法甲加西國藉 linkability已經冇得比
英超咩人都貴過人
仲要西班牙 link到llorente ramos(大機會toty)
210k直頭抵到爛

有條友23000 snipe左隻dembele

“我講句見仁見智都係on9”

幾時話你on9

我無意同呢度巴打吵呀, 覺得抵做就做, 係屌鳩ea ruin左個futmas, op sbc往年都有, 但抵做既同樣好多, 今年一隻都做唔落

聽日派彩所以有人吵

23000

做左Acuna malcuit ssk Mendy

我自己講,唔係你講, 巴打唔好咁上心

再上年隻白簡迪, 再睇睇今年... 可一不可再

rich到
mendy + ssk 夾埋都好貴下

隻82renato Sanchez 次次半場都要換走
唔夠氣但好好用唔夠錢上84

已用緊

好似中完尼馬套番d錢

再加儲左幾多肥下

點解打完一場就會出句EA伺服器現時無法處理你的請求
SB DR都唔得

而家做大師級係咪一失波
一定要走場？？

集集都中好嘢

Dembele 1m買唔買到

Ash巴IF Suarez/IF Benzema點揀？
Freeze Dembele係咪天價？

兩日即跌600k

如果200k有交易就好

200k應該買到隻右腳

點都唔夠包皮尼馬勁掛

其實最大賣點係轉位，一有轉位就唔會平，以前都好多人屌出隻10萬sbc 過一陣if 張futmas變廢卡，今年就算佢點if都唔會高價值過轉位
係咁講上年幾平幾平無咩用，睇番個網有幾多隻平既會入到隊 入到隊得mendy同ssk

19 中kruse 同moment Shearer

600左右啦first week

你上年有無做

又未買rttf griezmann
messi
xavi puyol
有排都未到佢

77 friendly 有win10場 & play15場
實要掛機冇得走場 咁都比人屌 ?
BTW 美職英冠荷甲& Volland 送左好多場win出去 但我冇遇過人要送返win黎解任

得返480k
我入場換83版5 chem算

600k 應該買到半身

一定唔走架啦 場場入場掛機掛埋戈15場

唔知係咪用慣左，尋日西甲icon swap...
全部一take pass

張dembele 800kup

If Suarez 同Benzema （有無3rd option?)
睇你咩打法la
禁區一腳波做finisher 應該so9 benze可以做下波

打曬先發現唔夠5隻first own

利記果張，又出阿諾？

破咗產再貨金做

通常都係埋門一腳 + hold波/one two走位
快放都係用POTM Felix同Hazard

黑尻lover

Oblak , D.Carlos , Herrera , POTM Felix , Mendy
我都係啱啱好夠

felix同hazard 好難快放wo

用Dem會唔會仲好D

我成隊都係

lenglet, Mendy, Carlos,navas , fdj, valverde, Rttf portu, dem,grizemann , potm Felix 加神龍

好pack luck

啱啱比人領先左半場
換牙朗入黎追和佢即走場

英超仲好

我意思係三角，之後跑
Felix , Hazard食Hunter唔差

隻llorente有冇辦法full chem到

全部都係買返黎

定係我繼續用OTW Suarez算
用慣左幾好用

不過你講果2隻Ben & So9 真係有D頓
但只可以2揀1 的話 so9 d finishing 夠高 值得一試
Wr又好過Ben

蘇狗控住個波咩option都冇咁濟

用慣就用啦
dembele可以打翼

我單箭頭係felix griezmann換位
想上messi

打ST
rg福定rg mane好d?

今集messi好平啫
儲一陣就買到啦

咪話只可以做finisher

有波就shot

之前玩核彈challenge無曬
pc啲人貴啲

英冠打得好辛苦
都係靠包皮同簡東拿 人地都係
後衛根本守唔到
好彩有幾場有人送win

Dembele 傳波好屎

同意
我覺得potm felix都唔好

7個人之嘛
你兩個中堅同龍鐵三角用番其他聯賽
例如d低rate德甲快中堅都夠做

咁我繼續用算
原來Benzema都係predict TOTW

freeze 麥明詩很想要

我要alba 好似少人睇好

EA 出返幾張新英超卡都冇Cavani

扭空再傳

美欺 尼馬傳波係勁啲

係 一First time pass 始終差D

希望Dest if就真
巴塞冇右閘用

要buff幾多先用得

閘夠速度就得架啦
佢本身都89速, if一下可以落下場用下啦

我要埋 attack positioning 同傳波

有冇人用adama打中堅
好勁咁

自從買左丙朗，十場DR不勝

唔stay back咁進取

諗住砌黎打CB

都係輸thorough ball嫁啦
不如喺上啲多啲人易啲intercept好過

隻單cdm都係stay back 不過死到會上前
成日2隻唔快嘅中堅對住啲火箭

跌左2xx分，我認係我廢
用bb Zola仲入得多啲波

唔係個個識用...包括我

用朗之後多左招角球近柱

我都唔識
有冇巴打有說明書

邊2隻cb ?

lenglet DCarlos

有無PC朋友仔打DR成日撞到銅卡走場隊? 想練下波都唔得

你壓好上咩

SBC係咪真係24完架，而家又出新卡

兩日後有利cm 本身諗住做adama 都係留肥算

想問下toty 有冇入圍名單？

扮巴塞你覺得呢

welcome

扮而家隊巴塞就死得啦

扮哥狗嗰隊都係high line喎

我想試吓再上啲會唔會逼得好啲
依家較balance都有逼少少 再高啲可能會逼到傳唔到

Semedo定黑卡好

講起就嬲，辛苦解任中呢隻，垃圾pack

Same，祭左黎做Adama

有，我個a米有場靠佢

cheating

黑啦 82做sbc有用
Semedo得返幾千

82黑卡成日有
要s啦

都係肥

想問totw 係咪能力值如果果個week揀中仲有得再升？
即係依家買88 下星期中就89？再中就變90？

Yes .. no offence
只係想知邊隻肥d

利邊有隻cm勁隻隻都慢到嘔

黑卡啦

肥一定係黑卡

轉位

Yup.. 揀左黑卡

黑啦一定 點都值萬幾
C美度幾千都有

Arnold
以前好鍾意用toty arnold打cdm
好好用 de jong類型
又連到vvd福

成個後防硬吹
做唔做查奧爾好

其實張仔好勁 唔知點解好少人用

btw ingame轉4231

唔夠氣掛？

太貴 利迷都做唔落手

Overpriced + 唔夠氣
Futbin負評榜好似第一

R26 好唔好用 隻左閘用緊獌

唔掂

Robertson好撚柒鳩慢

利啲翼/閘轉位應該好好J 唔知會唔會係沙短

頂級肥料

係利迷就會做利申有做 好勁

有冇人做politano

想買隻謝4玩
但竟然唔係H/H

有無人用過

沙短都有機
之前futmas都有出過

利cm 應該似左右閘是但一隻換位變中場
應該玩得過

睇打法 我中場cm用基沙文都唔錯

下個wl準備雙防中用呢隻cm搭張仔

呢個幾好笑，短三角走空哂會交失，長三角交廿幾碼反而準

真
半場換佢出黎仲攻順左，仲有十場要打5000分好驚唔得

我用返平民PL仲順 後備再換牙朗一定入到波

差11場就RIVALS 200場有波入,個包包星期四抽定TOTY好?

而家PS4 coins 要幾多錢

啱啱自己d肥料夠做
一蚊都唔洗用
好勁
d轉身加速回防真係屈機

比人入 唔玩golden gold
對家做得好

有冇邊度睇到嚟緊SBC hints

得喎，用左大馬勒當拿打正選，然後牙朗後備換另一隻，入場兼執番場

打4231 有Neymar TOTM Son 同 Best
LAM ST RAM 應該點擺

Son行頭LF 7chem
屁左best右

Thanks

本身已經87再upgrade 應該一球走唔甩

Between，我見對手有隻totgs Zakariah，86 cm，一定唔係rttf，因為我有同埋卡面係totgs
對手球會係FUT建立者，有冇巴打知咩事？

今集個passing system on9到核爆
捉到個momentum走甩一下已經直接空哂one one對龍門
有時控埋中堅都照兜過/前鋒神級走位

上集啲直線make sense勁多

係 好卡路士feel
但係雖然打左咁耐都知大數冇乜用
覺得廿萬整隻84好撚肉赤 雖然我都係用肥做
mendy 5皮野係抵用d
但呢隻都唔會後悔既呢隻打lb既數值夠用好耐

有時手控中堅預判晒封好位
但係同我一步欖過個波

freeze adama打cb會係最好選擇

有86 Carlos諗緊做唔做好

唔係

打防中點睇

硬吹Carlos就唔使做啦 無謂浪費左

人地打managerial masterpiece喎 你係咪奴icon奴上腦

手動中堅企正條直路線但lock唔到波

奴呢個我都係一球走，最快

今個patch係直線meta adama可以盡量避免俾人快放然後用身位速度後追返
打cdm嘅話應該會唔夠氣 我都係覺得adama打cb係呢個跑步patch嘅最佳選擇

Zakaria 無totgs wo

啱啱totw prediction見到88Lm rash

就係知道，見到入場卡面係，影唔切

贏哂10場 咪掛5場機囉 送w 囉

追乜鬼啫
奴乜都係呢個模式就大家開心

好多人打friendly仲chur過WL
球球跳舞慶祝

其實我都讚成, 橫豎呢堆MODE都係friendly
又唔會跌dr分,
點都係大家輸一球就走場最快搞掂
如果之後仲要咩分別15場入波果d條件就掛機搞掂埋佢

唔會啦排隊排到第四五先有佢份

有心

好多人：「我換大哨 包皮入嚟就追你老母閪」

癡撚線 勁咪擺兩隻出嚟都 77 鬥快入波囉

3選1又贏做2包都有好嘢

我都攞去打cb，後追真係一流，又夠大隻

里山做咩升到920k

炒消息？

傳緊去猁

任何賽事跳閪舞嘅人都應該仆街死

我做左玩左一個WL, 隻野無咩驚喜, 用落似RG夏神。

FUT建立者即係以前online game啲gm
佢地可能試緊野 所以你見到果張卡可能遲啲會出/佢地自己測試用

FUT Founder?
我咪係囉

唔係由09年開始玩個D人係咩?

咁唔覺意打贏左佢地係咪會比ea做

有冇巴打得閒解友賽obj

唔會
我係founder 但課$1400 中最貴拿樸特
我懷疑係詛咒

今年打dr場場對面都係fut founder

D人勁仆街
我入波先又唔撚見佢地走

打左幾場先知阿積士個任bug左
係咪要等佢fix bug

我呢兩個禮拜打Managerial Masterpiece都應該打左四五十場，都未見過有人玩golden goal wor

我試過有一次
人地送左一場比我

唔知係咪呢度巴打

比我入到3-0之後掛機既就多

我自己係囉
都預過少部份人會, 雖然5%都唔知有冇
大多數都至少入到2:0, 3:0先肯走場

好多人啲思想都有問題
總之對面唔順佢意就係錯

至少兩三球先會有人走所以我輸緊3粒都唔走靠scripting cup過一兩次

每個league掛15場機 未開波就綁住個手制
跟住做自己野
但當我想解10win 又唔見有人會送場

係 尋晚刷隻迪路飛奧9場搞左3粒鐘
呢個mode 有d任要掛機無計

77任 好多都要打足 走場又唔計 唯由做完個任掛機 好似volland 個任 要驘5場 但仲有一個任係德國人入波8場 驘得快都要掛1-3場

掛3場仲耐過我贏5場

咁founder有咩要做，報上去有咩bug個啲？

比EA做完仲要比gm做
點解玩隻game都咁辛苦

77冇乜人golden goal 但有唔少人送場 係耐D囉

係
DKLM 我砌77RATING隊都冇德國人
快快手贏左5場都要慢慢再掛8場用番德國人入波
煩到

砌張loan granby 入場換人打啦

巴打講我
我認呀
永遠唔明 有簡單快捷舒服方法 唔做
咁鍾意打咪去打DR囉

但我送比人 就多
比人送GOLDEN GOAL 真係未試過

未出gnabry嗰陣我用draxler打前鋒
有5腳
做波俾佢入唔難解

PS4 賣Coin 6蚊/10k 包卡包稅
有300萬

無
穩定11w 抽極無好嘢
唔對我呢d founder 好d
都唔知留個名比我做乜柒

點解一定要人就你friendly mode 我奴完有時想試下D loan sbc 好唔好用都會入去玩半場再free win 比人
入去老馮同你打golden goal 咩

表揚你課左好多年比EA

icon swap唔講啦 打managerial masterpiece都要人打golden goal真係 咁多輸咗都可以刷嘅任唔走有乜問題 利申 刷volland連贏5場 場場入波先+炒對面 但係對面唔走想刷任會幫埋佢刷

又要解埋其他係要法甲人入波助攻果D架嘛
所以最後都要另外再掛8場

包皮+granby 其他隨意已經夠你一次解唒

有無人 Allan 同狗也不屌都用過? 用緊ALLAN覺得OKAY, 想試UPGRADE做狗也不但見要貴成200k. 係咪真係有咁大分別?

咁我都會幫佢刷

但刷任你可以自OG 2球
你表明唔係要w 我一定幫你刷

但爭W 一樣可以Golden gold

價錢反映一切 但你前面未up完都係up左前面先 allan 重可以頂下

真係好大分別
我覺得每隊都起碼有隻狗不做防中先夠穩陣

明明落後一樣可以做其他objective
用德國人入到一球咪慳返一場掛機時間

而家dr有玩wl星期一至四都冇分
除非想試陣 否則零reward邊個會打....

前面用緊SON+美羊+MANE, 諗緊將唔將SON轉做Salah..不過唔係好捨得佢隻5star week foot

7 chem freeze Adama定RG gomez？

差咁遠. 星期4派完彩買隻試下

又golden goal問題

5m toty 入到 messi lewan 嗎

ok
問題你試人啫 你又見到人要w
我都試過 咪送w 囉
D 人又係要w 係咩玩法先

我知 管你唔到嘛 所以咪唔明

86+sbc
本身用緊fb Aguero

用落我反而覺得son勁過salah除左無咁扭得
Timo好似好過美羊

都係果句
你自Og 兩球 我幫埋你做添

高級肥

Ea is watching me

都係個句啦 冇得勉強人打golden goal
我奴icon swap 我入左一球人地唔走 真打 我想快D打完咪自己走打下一場 冇問題wor

我都唔明點解你呢啲人心態可以咁扭曲

我見TIMO Passing 咁低以為好易出事, 不過我見WL都對過好多TIMO, 真係無咩人用美羊。

我打開WL好清楚防守係重要過進攻好多
所以防中真係係鐵膽狗不
我再搭mid哥的

咁爭W係咪一定可以做到德國人入波？如果好似你講golden goal 你入波氣友唔係德國人你又贏咗 咁咪又係要掛8場

啱呀 我都係
我入完一球 佢唔走 我都走 無問題

係我唔明 點解要咁辛苦啫
係咁簡單

啱呀
所以我唔會屌人
只係我自己會所有friendly mode都golden goal輸一球走人
後追辛撚苦
有時追到打加時
點知十二碼輸就真係灰到hihi

你揾佢做st齋放同finishing一定係timo高過美羊好多
每個球員都有佢嘅弱點
但timo一定係好過美羊個人覺得

問題係你覺得辛苦人地就好撚enjoy

Yes
咁就唔使再辛苦打

我入兩球 OG 再用德國人入波
掛8場

中場中好重要係真 上week 用mid keane 搭普巴 堅尼守 普巴攻 變左普巴 搭 般奴 普巴守 般奴攻 難打左幾倍

咁好似真係要洗左呢200K去打今個WL. 唔該巴打

所以真係我心態扭曲咩？

哦 可能係啦

我想刷條友 做肥 或者 入隊啫

買狗不啦
用完翻唔到轉頭

rg 福 / rg 250 邊隻打ST較好.. 另一隻用黎打翼

自己睇下#375我講乜

你鍾意點 關我咩事
而家係講緊你呢啲人咩都鍾意judge人
人哋唔跟你唔順你意就話人乜乜柒柒

掛8場咪仲晒時間 不過算啦 可能我太離地 刷volland連贏5場加掛3場就做完 所以係咪golden goal對我黎講唔大影響 除非你係咁輸

福啦一定

今年普巴好似有種攻又未係最好, 守又未夠做兩頭唔到岸的感覺

上面一早講咗
贏輸都可以用德國人入埋波
慳咗掛機時間
佢都可以ignore照自己自圓其說

想問下咁多位Ching
Bellerin 其中一個橫傳任係要點樣做
試左好多次都唔得

如果唔計奴任 入去當練波都ok 又唔計w 又可以用loan 人試陣試人 D人實力又同你差唔多 打半場又可以free w 比人益下對面 幾好

RG 普巴好似個FEEL場場都唔同咁

斬波(cross)掣助攻

一定唔係拎黎守 拎黎做second cdm 或者cm 帶波上去就幾好

真呀 當你打8場贏得5場 你輸嗰3場用到德國人入波 其實都同掛機冇分別 所以對面唔quit我完全冇問題

如果用緊RG 普巴+ ALLAN. ，轉KANTE 應該換走邊隻好啲

普巴

咁我唔會話人錯
係唔明點解唔係從效益方向諗啫
所以我由頭到尾都話唔明 我(好似）無話人 你唔跟就係錯

因為我入波先 你唔走 我自己都走

正如巴打 可能我成日輸
勁嘅係咪都贏

但其實勁嘅 係咁贏 Golden Goal 都係無影響

除咗狗不仲有冇第二隻代替 想買隻可以保值嘅

我會換allan 我慣左手控普巴條契弟 但唔慣手控既就kante + allan la

美羊好鈍

Adama

你咩陣先，如果係英超真係無乜選擇

普巴防守好難控感覺有啲慢

我普巴雙中場set balance attack都幾好用
普金英超中場佢可以話係最攻守兼備個一兩隻
攻成日有助攻又間唔時入到波
係守一定要手控 但係幾好搶

狗不應該見底

timo rg 都好用 係碼手感順過美羊先

kante+allan你好難攻
kante控傳已經廢過人
allan又慢

普巴係難用
但你master到可以係一張usable嘅CDM
始終佢控住個波step over/scoop turn腳長又大份
同埋傳/射都ok
防守腳長 撞得 但要手控佢嚟mark人遮線

如果易用又好用嘅fred / wij 呢啲
易上手 左菇又順過普巴好多

Pogba 一定係rb先usable

前場比人截左波我就即刻要用左桿換人換番普巴退番落去唔係條契弟個AI係唔會番落去企起度睇波

美羊辣殺嚟
除咗有4*skills外乜都輸哂

其實icon防中有隻真係性價比好高
我睇外國果d youtuber 講
就係mid Guardiola 我都用緊
唔係講笑我覺得好用過狗不

我用過mid keane 真心唔錯

icon swap 8 token中zola

都啱，但我會揀狗不搭老母
老母又守得又傳得

即刻bid隻玩下先

不嬲都讚哥狗其實好用

最on9係領先果個都skip慶祝
對手落後3-4球仲慢慢慶祝

其實今集我覺得kante真係好一般
防守可能係tier1
但係as cdm overall黎講真係上唔到大台
完全冇造波同埋轉守為攻嘅能力

快啲bid
我330k入左，爽到爆炸

35萬玩下都好

大家都食完shadow
Kante快好多

不過俾人迫果時 Kante 就要快甩波
Allan仲可以扭到下

bb哥狗夠唔夠做

有啲貴岩岩換咗隻ADAMA, 都係儲錢換KANTE先

咁我係讚人啫
無講其他嘢

就係咁,,, 搞到有時會變咗控CB

Ea今年好等錢洗
急凍球員
Rttf 出幾輪
務求隻隻meta 有張勁卡版
Ea都cls

即去買左TIMO, 見4萬幾. 抵試

未用過，但價錢都係差50,60k
梗係mid啦

開始覺得kante改廢左好想換左佢

Mid哥的

純ST 唔好預佢做到波就得

Timo >>>>>>>羊

我全英超 如果icon 級有冇推介

Mid 哥的
上面介紹咗好多次

moment chamberlain

icon級實力

Allan幾時會有if

而家雙CDM係mid哥狗+ bb加度素，冇錢再上，玩住先

認真？
係既做左去渦

Thx 巴打

有無利撚有謝拉特食評

條友肉酸到呢
認都唔敢認

都幾硬下
但一定要食速

有愛先做
真心麻麻

89嗰張 h/h 打cm/cdm 可以用下
但我唔係利撚

有無巴打會用vvd+ freeze adama 打雙cb?
感覺如何

有無icon實力我唔知啦, 我剩係知op到成為史上最多負皮既卡

再者, 上年season 1免費送

Icon 級渦講到

我就咁，覺得中間兩隻始終要高d

Chamberlain依家造價460k 對比差唔多價位嘅icon冇一隻個stat有佢咁勁 玩全英超一定值得做 咁多負評只係因為佢貴同埋untrade

本身佢兩個二揀一，後防賣左rttf Klosterman + rttf Davies，夠錢買哂兩隻，見巴打推介即刻買黎玩

夠錢買番klosterman仲硬，不過而家rg Varane都仲夠做

頭先DR遇著個arsenal forever
我入佢五球都skip,佢入我一球吹雞跳閪舞
笑死

下下拎上年黎比冇得講嫁喎 依家又唔係打fifa20

460k又真係over 左d既
3字頭先想做

真心咩張伯出名似呀伯好快無氣
個人覺得Mid 高的堅尼同bb加度都已經好過佢

性價比10/10

你自己本身冇肥？我做嗰陣個造價都係370k不過我自己有肥 接近免費做咗

岩, 早做早享受, 40幾萬算係乜, 最緊要有愛

免費都拎黎做第二張 利狗就另計啦

如果LB 用番MENDY , 7CHEM 夠唔夠用

MENDY 7CHEM

老實講 打左咁耐我都feel 唔到7chem 同10chem 有乜分別

Chamberlain同你講嗰兩張係兩類卡黎 如果你打開大巴drop back可能keane/gattuso會好啲嘅

係好多利撚都唔撚做, 肯定個個係假利

我有強逼症一定要10 chem

我喺度
你點話點好 我又無惡意 我係無話佢錯
一路都係講緊唔明點解啫

我反而想問下ADAMA擺CB 7CHEM夠唔夠做

堅尼都算....加度素都出埋

岩

Overmars > Neymar

都係，我兩隻都防中都較留後
By the way 打開4222
我覺得防守真係好重要
都係觀點與角度
睇吓你打法係點

4x萬夠3個核彈既錢
其實唔算得係乜

笑撚咗
請問chamberlain點樣=overmas
keane/gattuso點樣=neymar

你兩隻cdm都留後 即係唔靠cdm造波 咁你用kante+wijnaldum都夠

4222點都要有隻cm 有推進能力同做到少少波
如果用兩個純防中 進攻會好易斷開兩截

比你地搞到好似MID哥的好似抵買過狗也不咁, 死啦, 好難揀

無直接必然關系, 係另我諗起以前呢個post拎stat來比較姐

我支持你架, 有愛就做

用89 bruno咪得囉

見成仔吹奏得好勁整咗黎打CB
下個WL試

我雙前係91burno同朗
91burno較左偽9號，所以幾好
感覺上幾順，一守轉攻burno會落黎接應
前面3隻就會跑
朗同91burno又可以做one two

笑死 咁唔用stat比
chamberlain 4/4 模組靈活
keane gattuso 3/2 模組鈍

抽水都搵個好啲嘅類比啦

唔計有愛
整張仔不如買張RTTF 老母
仲勁

不得了
即刻買料砌先

大家唔使咁激動，討論下姐
無野係必然，真心開心就得
分享下自己打法，聽下人地意見改良下

認真你咪問下啲youtuber eg shing/seth chamberlain勁定係keane/gattuso勁 唔好衝出黎overmas>neymar

真心？ overmas勁過neymar係fifa19潮文黎喎

不得了，點解我唔買張ICON，鐘意點連聯賽就點連

我夠知 佢擺明用overmas>neymar黎抽水

即做 多謝巴打推薦

7CHEM都OK既話好吸引 空番個LB位出黎易HYBIRD
因為想試埋隻急凍TORREIRA

急不及待想課金玩玩了

主要想慢慢UPGRADE下隊波都係睇大家推介
終於由D7 打到上D5 同埋WL 由5WIN 去到11WIN,, 已經開心

我肯撚定痴撚左線, 一張40幾萬既卡, futbin 過萬4負皮既卡都有人吹奏, 屌

我都冇打好耐中左少少好野而家先有錢組下隊打WL

咪jer 啦 icon級黎

張伯icon級又真係誇左啲嘅

拿 持平講
好用就應該NOT BAD既

但肯定唔值40萬

想再請問巴打們
邊度睇到嚟緊 SBC hints?
睇twitter 都唔多見有

突然好想睇乃木巴講句
「繼續攬住隻普金屁過世啦。」

我都覺 40幾萬有更好選擇
用唔掂又可以賣
呢隻一整左就無左40萬無得翻轉頭

呢個真，之前奴意甲打老虎有場對手球球入完full replay celebration，本身輸兩粒都想quit，嬲嬲地半場換隻loan包皮出黎cup左佢

對到個傻閪大陸仔 下下玩meta直線入
但次次都比我秒入返 打到2-2
我係禁區ball roll 條友係咁迫跌吹12碼
條傻仔即刻抆線笑死

巴打不推文呀

大家講張佰倫都掛住講利
冇人理垃圾阿狗

icon級啦 話晒都兩個nba冠軍 同埋要100分其實真係好難

英冠obj就黎可以用

巴打都好串下

喂屌GOAT級tim，2k myteam用過好撚勁

差屁鹿

可能成年都冇

CUP唔CUP到浪費下佢D時間

晚晚10條女以上

真係㗎
點解嘅
我唔明呀

岩岩比佢地吹奏完mid哥狗之後即刻賣左狗也不換哥狗

下年ea會幫阿狗出新promo谷人氣 -
降班時刻 relegation moment

星期二已經屌到咁,過多2日不得了

你咁都叫無惡意？
你而家讚成用損人不利己嘅閪人手法去懲罰唔玩golden goal 嘅人

你用閪招去慳時間，係你嘅選擇
但係唔好又要做雞又要攞貞節牌坊

仲有你不斷話自己唔明
因為你唔知每個人打機有自己目的，你想奴卡用刷快d，有人想真打反正只係要幾場
你咁都唔明，好心你返入去你呀媽到

你on9真係唔係扮

見到兩隻法國ST大家扯撚晒旗

做80+中左3次88世三，想點呀

2k icon 應該有佢

翼位啱晒俾你祭返落80+

又要貴多10幾皮好掙扎

原來你也是阿狗

巴打唔使單單打打喎
擺低一句overmas>neymar黎引戰
我用晒stat同埋模組去講chamberlain好過keane/gattuso
你都可以講返點解係覺得keane/gattuso好啲
唔使係度單單打打睇負評做人

有乜卡好講

果然係老鬼

是
達狗快撚啲中武肺死

張otw

用堅尼 加度素去比....
求其ALLAN ZAKA唔識串都好過呢2隻啦

你本身用過狗也不未？
因為我打雙中場 狗也不成日交失波
所以先轉mid哥狗試下
好想快d收工番屋企試

Willian 時間停頓

白飯>屎 唔等於白飯好食

只可以等電欺

有比爾連同拍地

可摸耳再俾多d九唔搭八嘅比喻

Fb reason 雪ozil
笑尻死

係抵做既, 支持你做又話我引戰

係我錯, 貧窮限制左我想像

電斯上年有無出？
定出左無人做？

年年都有嘅fb luiz唔知今年有冇

拎隻老母已經屌打哂你地講戈幾隻
點解要拎張完全唔值400K既卡同埋兩張廢icon 係度互比

上年有fb, Ss 同summer hear

阿狗深潛 +1

*heat

「你用閪招去慳時間，係你嘅選擇」

啱呀，我咪和波 斷9你咪我選擇
但我無話 你唔玩golden gold 係錯
依個咪我選擇

「因為你唔知每個人打機有自己目的，你想奴卡用刷快d，有人想真打反正只係要幾場」

問題就係呢度
除咗loan 卡 依個理由外
點解唔打DR SB classic fdly
要77 rating 入嚟試 loan 卡 又唔派w

我就係呢個位唔明

Ok
每個人都有自己原因 目的嘛

係真阿就用皮里斯

下年拎英冠

上年有fb, 有shapeshifter, 仲有summer heat

之前係咪中左皮里斯

佢表現ok嗎

每個星期一返公司，同事傾波都唔敢出聲

未啊, 我打3中場, 明奴+ALLAN+DYBALA, 就係想換走ALLAN睇下有無得UPGRADE, 靠佢一個守中場

係真阿就換Suker

玩過三場 奧燒勁d

皮皮 柏金 胡禮
係真阿就用

唯有認假阿

今年街真係少左人著阿記波衫

巴打點hybrid 英意，貼黎睇下得嗎？

唔敢著 唔係條女送可能燒撚左件衫了

唔答埋”你咁都叫無惡意？
你而家讚成用損人不利己嘅閪人手法去懲罰唔玩golden goal 嘅人”?

“啱呀，我咪和波 斷9你咪我選擇
但我無話 你唔玩golden gold 係錯
依個咪我選擇”
你應該話，係你選擇用損人不利己嘅閪招去懲罰人，不過我無惡意

“問題就係呢度
除咗loan 卡 依個理由外
點解唔打DR SB classic fdly
要77 rating 入嚟試 loan 卡 又唔派w”

一路真打一路解咪就係外顯原因
你唔明嘅用紙筆寫低慢慢理解下，唔好獻醜

我做鏝前係阿狗黎
本身今年想整
享利 柏金 奧華馬斯
奧燒
比提 partey

列文

Cashley cole 用唔用

其實隻RB 係為連Dybala, 用左Dybala之後返唔到轉頭

阿變鏝嘅心路歷程係點

話時話，今集係咪無左列文，後悔上集無用

想像唔到英超球迷會轉會
垃圾利學神時期最多睇少啲

無咁多反骨仔 心理可能平衡d

不推文呀

半山富二代擊敗公屋仔

學神嗰陣真係
跟住咩kochesky charlie adam睇到嘔血

但係阿啲反骨仔去晒鏝

集集我都用大巴拿，勁好用成日一隻救全家

可以呀

我係選擇用損人不利己嘅閪招去懲罰人
不過我無惡意，因為我唔想哂時間 再慢慢磨

所以咪係哂時間 就係咁簡單 大家都係奴卡啫
我點都理解唔到 enjoy 大把mode

但係 當然無問題
所以我都係選擇用損人不利己嘅閪招 走場
因為我唔想哂時間 再慢慢磨

好似10年轉會
我因為享利走左就放棄左睇阿 然後轉睇西甲 跟住愛上阿古路 然後跟住佢睇番英超

係, 普金卡計用嚟進攻算好Top, 跑得扭得射得傳得

純守而budget有限可以試左狗也不先
應該唔會令你失望

真 狗也不屌有同感

哥狗好勁 同埋佢傳波好穩陣 又識自動drop between cb

baby西多好唔好用?

呢個真 唔知點解上集啲人話佢廢 記得有個巴打仲話dybala d finesse 遠射佢阿嫲都做到

想問黎緊仲係咪會跌市 差30萬就有包皮 定再等下

Tie冇特別卡先諗

下星期頭先會再跌
聖誕嗰幾日狂出核彈另計

今年啲pack luck 好癲

佢自動上前喎

阿森納不了

未用過
不過對親都覺得佢好靈活

意假人一向都無咩人鍾意, 牙朗另計

發覺你成日中好野

真咩 我戈隻唔較DROP between 都自動同中堅平排

其實將一隻RW 轉位置變成RF ，除咗用黎夾CHEM外，仲有無其他用途?
例如走位係咪都係一樣，能力值都一樣?

今年pack luck 好到有啲難以置信
前幾年西到

你叫我呢d年年西既 情何以堪

有無咁正
點解呢度D ching 好似好好運咁
個個都開到好野

17玩到依家 一隻trade得過500k嘅人都冇抽中過
今集再抽唔到過500k嘅野 下年開新ac打算

開到先post上嚟啫
如果開唔到都post嘅話你就唔會咁諗

自家青訓 Legend wo

咁誇張
CHING都打足 WL DR？

又係你

好感動，終於儲夠錢買c朗
隊波要葡萄牙化，遲d入里山換走kante

我今集打足都仲未有隻trade到100k啦
最貴只係抽過RG Oblak

我較stay back 成日box 頂見到佢
多數喺人地半場中間

係 19開始穩g1 d1 上年上埋e
trade得嘅一張過500k都冇(唔計game尾啲tots)
上集最好係中untrade kante 紅卡94kdb

jota 7 chem啦 做咩要隻勁既7chem

牙朗同jota調都係7chem kante都會7chem埋

不過同felix調就牙朗full chem

我諗住全隊應該牙朗7chem同10分別最細，所以比佢7

麥詩敏

有冇可能塞到隻rttf Alaba 上去？有1.6m coins
Tick 左嘅係untrade
巴打幫幫手

仲有張紅卡goretzka

Dybala開驚儲夠買，中堅分子，用到而家夠錢買埋牙朗

放右中堅？右閘改埋德甲，龍門紐亞

左下rttf alaba rttf davis goretzka換kante
左翼用douglas costa

rb costa

又有黑福

砌freeze rb 換neuer用451

比啲意見黎 唔好淨係追擊我

求其一個 其他可以照舊

都有諗過 但唔想投資咁多錢係左閘度
Rttf davies 好貴
但有啲想試costa

暫時mid哥廸奧拿+bb加度素4勝1和

我都係等夠錢買朗之後就可以連埋佢

Davies用過番唔到轉頭

costa幾勁 今集第一次上g1靠佢一人帶十廢

隻Volland打防中唔差

依3隻龍邊個最好
3隻都full chem

準備試freeze torreira同laimer雙防中

degea
save with feet好好用

中間

courtois

係，一路玩一路諗住牙朗係最後拼圖

點知買完就會諗icon，無底深潭

bb加度素用得落？
之前中左夾kdb打左幾場就用返fb 韋素
回防,搶波係勁,但係盤球鈍，傳射都麻麻
搞到進攻打少個咁

其實我覺得加度素唔差 我舊年都用左好耐
可能我真係淨係用佢黎搶波同撞人 所以覺得唔差
我戈陣用黎搭mid 派路 + Tonani 唔洗佢做波

見啲stat 都似岩我用 最緊要係5星sm

但睇真啲佢stamina 得72 係喺60分鐘就要換

硬吹文尼

入門之選，做到防中要做既野，搶完交比人分波啦

之前用佢夾fb基廸拉，中後面同前面斷開哂，而家用mid逗住差好遠

係 同埋我諗依家都唔夠力

Mid哥*

之前用過, 算好好用, 不過用來做Finishing就痲痲, 扭上去傳比人射一流

古圖斯

硬吹黑福呀

萬聖節嗰隻埋門幾勁

有冇巴打一齊刷bronze fdly 3 goal

Quick trade
本來冇一物,何處惹塵埃

巴打個陣點砌

之前大手入左蘇超右閘
希望有得升到28-30左右

原來差14 Shooting

9估今晚岀泰奧雲

岩岩basic icon 抽中左 換走varane 定 walker 好？

Walker

入場轉352

今晚真係麥明詩嘅話起碼過600k

轉451
Gk neuer cb varane+alaba rb laimer
Mane轉落cam cm位 8chem/換cm?
唔肯定係咪full chem

1mio la

有無352 SET陣教學?

睇返佢個陣，又好似上面好啲
不過冇得用varane mendy

真心好撚on9 啲後衛硬直

暫時都係諗住咁 買隻bb vieira 打cdm 連Chem

Werner Kante C ron 有冇辦法10chem

有冇khedira?

晤講budget其實唔難

deco

玩咗三場sb，兩場dr，隻金福weakfoot未中過龍，咩料

rttf alaba勁唔勁 得180高打中堅掂唔掂我有隻rttf un吹davies想連

70萬買左張89 諗住打cam

honamw食屎狗黎
原本贏緊見一齊奴緊任
咪掛住機玩
下半場臨尾認真玩反cup

又要同時間鬥快
上週個3500 DR分obj任仲未做
1700分ing
怕去唔到Lv.30

廢事撚人啦

有冇人砌左politano？
覺得值唔值砌？

有無巴打打過燒味
9981 斬用咩陣最好

砌緊，平時用左loan黎玩，用落有d似賓爺大隻版YouTube d人直頭話似puskas

我都有砌loan，但打落覺得佢個drib又唔係想像中咁靈活

笑左

睇番今次Christmas隻撚隻都過10皮真係好撚on9

聽日比10皮你算偷笑

講緊上年meta中嘅meta ssk mendy都係三十幾萬
今年是但勁少少廿萬起跳 屌你老母ea

疫情需要開飯，無辦法啦

個3隻好用咩

玩左十幾萬upgrade 成個倉都係肥
但無隻做得落手

當攞肥料囉

Market都大把貨la

Freeze card ST Dembele同ST mmc

要咁辛苦拎分去拎咩

其實in pack未

係囉，其實每季都有突好多分

次次我都無特別去解任拎分

呢2日解77任快左好多
2晚解左英冠
之前打成個禮拜 好多人都唔走場

宜家先知原來dr full press 勁過wl full press 咁多

點解啲人咁慢 傳唔到跑唔到 成個patch都係咁

成日中鉛水

Dembele打Lcam cut in拎大位右腳會唔會射上天？

實貴到仆街

80+ 又幾好玩 岩岩抽到普金福仔

同rebic歐國果隻

MMC應該硬到撞唔跌

歐霸 打錯

重有d 人開83*25，肥料多到呢

都係剛剛中福仔

我都唔明點解17w到
無好過

可能對家鉛過你
魚蛋論

yes

仲差2lv/3lv

St位轉黑卡兒子好無
300k

屌 第二隻un吹沙拿
86+sbc

今個禮拜仲有一round週任，夠嘅

西甲有無LW係好用過Dembele
5* SM WF 又平又快

我都覺今日好慢

打到d5,覺得對手同d6 差唔少，但我都win 到大部份，實力應該d 幾？

d4

有無mid 簡大帝食評？

贏到msdosarry
同tekkz差唔多

係咪好少人用Rb gimenez? 之前中左隻un吹 用到依家一直冇換到 覺得好好用

其實多唔多人會做曬荷甲美職英冠obj同icon swap
今日開始做荷甲已經覺得好攰

Bolasie ST位冇Jesus咁好用

只用過BB,好撚正

打cam位好d
好撞又好扭射波唔差

skip左英冠，其他都有做

我轉左做ST
打開442 CM

Thx 巴打
Try try 先
啱啱賣咗隊 想all in隻icon加一堆硬吹玩到TOTY再算

頭槌小tips
未睇過既朋友可以學下
識既唔駛理我 多多指教

Wfh 1日2個 好快搞掂

MLS幾值得做

有冇巴士依家得閒做銅friendly任

斬波有冇話用邊隻最好?
L1 斬?
就咁斬?
定L1+ R1 斬

FIRMINO

reddit有人snipe到

原來fake

有人賣嗰度好野

無可能係費明奴

佢唔講我真係唔知,但我怕禁錯左轉左人
同埋係咪L1+R1禁住再禁射波?

如果開角球就先禁L1，揀返自己想控黎頂個隻
再普通斬波制斬埋去就得
係頂個時先要L1+R1+射波制，頂埋去

悶悶地走去玩幾場season唔玩ut
嘩屌個network 仲撚垃圾
勁耐先搵到人
就算開到波到lag撚到痴線
（平時ut 多數6ms有時4）

掛機15場照解啦
入球Obj 都叫易
10win就真係睇時間

做哂
奴性強

想講outfield 個陣
唔係corner

Outfield意思係咪生波
生波斬通常都係屈尾柱 普通斬波制禁3-4格最大力咁斬就得
加埋L1+R1就做到我段片vps個類型飛頂

主要都係想拎token
見有milestone順便做埋
同埋見reward球員都幾正
痴上做obj可以買少3個人
之前用5個token拎左83+ *25
諗住拎埋85+*5
mid icon要16 token已經冇可能做到了

我由晏就做到啱啱先做完

美職啲卡做嚟for fun
想improve隊波可以skip
icon swap就要做

入波只要遇到有一個肯刷就搞掂
10W搞好耐
對面換mbappe出黎多數輸
有d強迫症 一做就想做曬成個任

有冇計過用左幾耐

想問下之前個SB glitch仲用唔用到？（即係呀返俾龍門再唔郁嗰個）
仲差英冠同美職

起碼5，6個鐘一個聯賽

其實用美職陣已經係for fun

入GAME 頭頂有舊黃/紅色圖案代表咩?

唔知隻基亞連尼幾多錢
想要

試咗幾場 真係幾正
agility都算係夠用
最重要係撞唔跌 可以係禁區遊花園
再慢慢搵位射同交

Lag

係,個個PAT又大又實

個人覺得算係幾易守
用過 對面防守勁好易守到

DR幾場都係中柱開唔倒紀錄轉頭比人射第一腳搞掂

痴線rttf里山就到1m好彩高追左870k

我off咗佢
好影響打嘅心情

屌你對面隻包皮識痴波，攞vvd撞到佢仆街都重可以攞翻個波

場場都輸12m

如果可以出片講埋以下幾種cross 咩人，咩情況用就好

driven cross
driven low cross
whipped cross
lob cross
normal cross

今日唔知做咩 玩左2個鍾全部輸哂
停一停算

Me too 6連敗

好耐冇玩 而家刷icon任係咪仲用緊home win

YouTube幫到你

換咗83 *25
想等埋TOTY 先撳

玩黃金入球

我無錢買張對面防守勁都守唔到既

睇嚟隻dembele又要百幾二百萬

邊個叫里山

唔洗呀點會貴過包皮 頂多500k

有冇87kaka食評？700K睇stats物有所值

renato sanches就黎變利山

希望係啦佢係我最後拼圖

我都趁有錢剩，用唔著840k買咗隻
除非佢變做利山再出if，否則有排升

吹到好勁

咁拜山係邊個

非icon入面佢現時佢係其中一隻最強cm/cdm，如果歐霸過到ajax有排升

多年利迷話我知
冬窗好小可出手

由其是做老母replacement
老母好大機會踢埋今季先free走
要買好可能都係夏天先發生

我覺得出toty對佢應該都唔大影響 後悔冇入多隻

都係佢 當年係拜仁

8 tokens

拜山=里山=利山 轉球會應該係咁

咩事呀

邊撚個啊

幻覺

咁做乜咁早換 我都未換 手揸8個token 驚換咗忍唔到手

睇錯日子以為就完
我都好怕會忍唔到手撳咗佢

屌！搞咗幾年先明

我想問你地tackle 係會唔會禁埋射波制？定就咁行過去撞？

我禁親射波制 對面甩波都即刻可以控返住

場場都輸呢啲嘢 搞乜撚

bb pele 定mid 告

係咪中堅唔夠硬？通常l2r2行住 等佢推甩腳或者有信心先落腳tackle 不過今晚gp咁閪點都輸

無知一問
刷緊管理遊戲傑作個友誼賽
想問下啲租借球員係咪唔會扣約
同埋點解啲人入一球就換番啲勁人番黎

唔會
可能要meet幾多個嗰個聯賽球員嘅條件

我今晚輸唔少撞唔開 tackle 走但唔甩得遠既波

咁我要成個中後防都換walker kante varane 全出事

如果係平排跑 我自己會x傳返比龍門
有時平排跑禁射波制會搶唔中搞到派膠
面對面搶完比人控返就無計 波追人

有冇清用過rttf cancelo？
見佢跌到160k 好似好抵入咁

某d普金meta卡開始會nerf冇神力，係時候轉下人玩，不過大跌市緊 過多2、3個禮拜再入貨啦

想用佢踢中堅係咪好不智
右閘有bellerin obj card

今日Gomez fdj d波會拍番俾人

rulebreaker

有600k應該點up

幾好用,我用左幾個星期

得63 strength 應該會比人撞死

想學小朋友用cancelo 打7chem 左閘

左閘都諗得過既
中堅既話用adama好過啦

就係囉，adama 10 chem 中堅，cancelo 7chem 左閘
係驚3星逆足閘會出事

守cut inside cut back

Icon唔跌咩個價

會 只係搏佢跌得無rg咁多啫

直接7chem cb adama啦
左閘用番mendy

想問rttf Varane end唔end到game

唔係halloween咩

佢啲傳波磁石咁飛埋腳喎

你睇吓今年10月尾出咗咩

ST Aouar SBC

打cam嘅料

丹

好勁下

又係上出年storyline

牛蛙

牛蛙算平數據其實幾靚又易link做得過

屌你ea dembele個pace升得1點

有愛 900k算了

唔會過百萬啦應該
兩隻都唔會勁過屁包
似福lv
唔係end game stat
不過都好勁boost哂shooting
再加st咁好連

隻野重點係finishing吧
本身已經夠速

零cost狗衝

AOUAR cam頂基沙文好似幾好
起碼多一星腳

新OBJ隻CAPA CDM好似幾勁?!

值得一奴 睇落幾大隻穩陣

我都係咁諗, 但Reactions 84 唔知影響大唔大, 都係做隻LOAN試下先

重快好Q多

西甲好多中場

其實普金卡同totw 卡除左能力值上 模組同ai 都會有分別咩？

包屁跌左好多，好唔好而加入？

咸爺

capa 6 win 要12場入波 係咪弱撚智

freeze aouar d stat好似幾好

但都想奴下 大隻有啲速度幾吸引

唔知打442既st好唔好用

仆街
西甲77

咸爺真係幾好用

之前一直用rg vvd
做icon sbc轉左用bb 馬甸尼7 chem...
好唔掂..完全唔夠牛唔夠人撞

aouar打cam食咩chem好

入到隊頂迪布尼個攻中位

engine?

得返6日
唔奴Capa了

咩叫唔夠牛

應該都係唔夠撞
細個踢波會講唔夠人牛

1.7m dembele

意甲cdm rulebreaker nainggolan定freeze chiellni 好

好用 但因為相對同價之下D人會選擇Varane易連又大路d
又perfect link mendy

如果張aouar放係上年futmas講都算麻麻，只係ea今年不停餵你食屎但突然比舊無gum臭ge屎你，有個錯覺以為係香

隻Aouar明明同之前奴既86 mollet 明明差唔多
但要拎十萬做

連贏6場 要開始掛6場機好地獄

通常d垃圾totw係咪拎去quicksell

差2場

咁快要睇住阿妓輸波黎掛

岩岩睇埋紐狗

勁到

等做垃圾TOTW SBC

紐狗輸 阿狗俾人㩒屌到

thanks#adore咁留住先

通常要1張IF果D
要自己拉上補下

想問下icon換邊隻好

Aouar有冇食評
想做嚟硬吹隊連mollet玩一兩個星期

pc 同個路人刷 佢入完一球之後我跳 下場我入佢跳 勁快刷完

ps4 d 撚屌阻鬼住曬

撞得返同一個人先勁

屌你 ST丹1.7m 玩鳩我咩 好想要丹既special card 阿屌

我都想講有mollet 其實唔洗做aouar 啦應該
除非個陣有兩個位俾佢地兩個

話時話ea 可唔可出個祭11隻totw 嘅sbc
好多7x~81嘅硬吹totw 傻鳩擺左係倉

其實唔難

點都要打羸佢

唔使訓

五點起身

一格85有牛蛙
87 pace 89 dri 89 finishing 都有人嫌三嫌四

仲要upgrade咗雙4*

兩隻都貴過包皮
咁用返包唔好咩

就咁睇stat同potm felix有得比
入到隊既話都做得過

用80+出果堆肥做, 一張卡都無買過就做到了
但因為做80+, 無晒低RATE RG用黎打西甲77rate

啱啱新出實貴啦

D common gold 都差唔多rg 價

maldini要撞就一定唔夠撞
係好快同神力

阿狗

mmc 唔見貨
我諗派埋彩應該唔過百

巴打我都試過7chem Maldini 係唔得既

之後我調返轉full chem佢 搵隻閘7 chem

成件事即刻好左好撚多

10chem 食anchor 我用過兩個禮拜覺得好撚勁

睇下幫唔幫倒你

Btw 隔黎拍返隻硬正d既效果更佳

Obj 西甲防中同freeze torreira換位有無諗頭

擺明係比你咁用

今日Sb glitch掛埋英冠同美職佢先
在家扮工

仲有得glitch咩

幾時先有martins 特別卡

摩納哥今年幾廢下

真係差唔多

今晚係咪到猁記球員sbc

Aouar輕身到一個點
上年張storyline 玩左幾個月
食影子快到操控唔到
要改食anchor

Bb哥狗 同 Mid 哥狗 互相高大家一兩點 用落係會唔同？

今日value 奴咁多埸= 110k sth

不過果時無乜勁卡又抵玩既

3張哥狗就好似出IF咁 勁dd 勁dd 咁
所以舊年哥狗大吧人用到2046

今次光頭佬冇手軟

笑咗 上年張storyline好底玩
左菇都可以扭扭樂

77上下嘅咪用來奴卡

想知bb迪比亞路打唔打到邊
定potm felix打邊會好d?

bb哥狗條氣搞唔掂

係咪都係等Toty 先開包呀？
隻dembele 好勁咁

係你既就係你

試下唔好阻住我做任

你覺得你贏到？

係咪ea script你呀

唔係你既留十個核彈都冇
係你既鳩做個sbc 都會中

有無人試過ea account 被hack?
我今朝一玩ut 發覺d coin 無哂
貴價球星比人賣哂
有無咩方法可以搞得返
利申:無課黑金

又黎

有呀
咪都係嗰招踢返去小禁區俾龍門再等完場囉
啱啱刷完英冠了

試吓send email俾ea
不過照計有人login你account應該會收到email/sms

除非你係公眾地方login 過又冇log out

做左牛蛙 今晚試

啱，一齊轉pc玩

未必有
之前login人account入我部ps4都冇2 step authentication
有password入去玩嘢都得

完全無哂心機
雖然我隊d人最貴個隻都係200000既 otw 夏維斯
但用左成幾個月去玩既心機毁於一旦
我真係好唔開心

有冇手足仲係用緊rg gomez
真係好鬼抵玩

垃圾黎
用熱山 morgan好過

明顯nerf左啵

唔係要e g1都夠用既

西甲右閘 Navas 係咪唯一選擇

比賽都見到，係難連其實幾好用

對住個大陸仔先黎中Bug

諗緊做adama 落巴塞左閘

ajax個閪任係咪仲未fix

今晚應該禾堡

Gomez + Morgan

今日出果隻Freeze
而家價高, 遲D先買黎玩下

窮L 用RG GOMEZ 拍緊FREEZE AWB

岩岩IG見到神童個陣
前面勁到痴線，牙朗，包皮，真朗
但龍門竟然係Pope

Pope 勁過Alison 不是開玩笑
好多神救

我都中咗untrade 麻麻地

助功力ok?

食咩chem?

呢排中意玩draft 試到好多新卡 最深刻係rttf alaba 好勁

我stay back

我覺得幾好用 模組okay 攻守都唔差

宜家用緊rg vardy 打邊 奴隻bolasie取代會唔會好啲

RG Vardy passing 咁低點打邊

牛蛙打B2B食咩chem
Engine?

basic / glove 表現絕對好過alisson

用rg都覺得幾唔錯

啱啱開始玩 英超又冇中路轉邊

隻野成日俾人撞走

我都想問佢打唔打到中場

7 chem 麥明思 / Lucas 打邊好過vardy

咁事實佢def同physical係好低